近4成新加坡人指「有武漢肺炎輕微症狀仍會外出」

新冠肺炎武漢肺炎疫情持續擴散，新加坡確診新冠肺炎病例不斷增加。有民調顯示，逾8成新加坡受訪者指，憂慮自己感染新冠肺炎。不過，有近4成新加坡受訪者指，即使自己有新冠肺炎輕微症狀，仍會外出參與重要的活動。

新加坡《海峽時報》委託市場研究公司Nexus Link訪問401個家庭，以了解新加坡人對病毒爆發的看法及其應對方式。

有約35%受訪者表示，如果他們在早上出現了喉嚨痛或咳嗽等輕微症狀，仍會去開會、婚禮等重要的活動。

其中，年紀較輕的受訪者較傾向有武漢肺炎輕微症狀時，仍外出參與重要的活動。有62.5%年齡介乎15至29歲的受訪者表示會繼續參加；年齡介乎30至49歲的受訪者，只有35.2%表示會這樣做；50歲及以上的受訪者中，只有27.1%表示會這樣做。

另外，調查亦發現，較多女性受訪者會囤積醫療用品及雜貨，並會在身體不舒服時，外出會戴上口罩。不過，有較多男性受訪者認為，自己已為肺炎的爆發做好準備。

中国新加坡人

玻豬

極有潛質binc , 先留名

咁佢講緊"如果他們在早上出現了喉嚨痛或咳嗽等輕微症狀"啫

R.A.P.

新加坡自古是支那神聖不可分割的一部分

有較多男性受訪者認為，自己已為肺炎的爆發做好準備。
因為男性唔使準備口罩
但男性死亡率高過女性

香港有時都有人感慨講下
「香港人同中國人差唔多」

新加坡人係完全冇自知之明
仍然感覺良好

如果有個國度係女遠遠多於男…

如果他們在早上出現了喉嚨痛或咳嗽等輕微症狀，仍會去開會、婚禮等重要的活動。有62.5%年齡介乎15至29歲的受訪者表示會繼續參加。
=====
咁我又覺得好多人香港人都會

果然係支那新加坡省

新冠肺炎=新加坡冠狀病毒肺炎

我都覺得係

不過香港人防疫意識一定高過佢地啦

03年比中國人陰左次, 個個都草木皆兵啦

坡狗同我死返廿幾萬隻先好講野

做得好 支持

其實沙士個時佢地都死咗三十幾個

其實係咪越近赤道人種就越低劣
當然高緯度亦唔代表出到

坡仔真係唔係idiot，歡迎確診者往來坡市及芝麻！
香港轉機就免啦

Singaporean are idiots

等睇亡國

想同香港爭亞軍都唔使用咁嘅手段

最緊要有事

佢地個邊後生仔防疫意識仲低過老一輩

相信政府

可能大家都慣咗相信政府

Chinapore

坡仔記得信政府呀

回力標 “Monkeys see, Monkeys do”

去日本

新加坡

玩完

岩最好全部人感染

Money see money do

回力標發射站

最怕佢唔出

Dont go out lah!

唔好黎香港就得啦

17年後，新加坡係WARS源頭

佢地都想攬炒

最好坡狗低估d 啦

最後大爆發 ，地方細到咁

一定好精彩

坡狗係咁上下質素

香港人有咳同喉嚨痛咪又係要戴個口罩就番工

坡仔

都唔會關你事

坡仔唔戴喎

支持新加坡馬騮

千奇要有事

RAP🙏🙏

新加坡SAR

好呀

出多啲街身體健康

留名binc

爆炸啦柒頭坡狗

LM

今次撐你呀

支持 武漢肺炎只不過係流感 冇嘢好怕

新加坡咪即係華人, 宜家又自願做中國特區

我地應該要好好多謝新加坡做熱天既人體實驗

Plague Inc.繼中國難度之後有新加坡難度

坡豬坡狗冇得救

希望睇到坡豬相信政府唔洗戴口罩
跟住全城攬炒

有新加波既確診個案做參考，
可以推算香港係5至6月天氣熱情況之下武漢肺炎既傳染力。

我地死左幾百個 仲有醫生

個圖😂

無知好多時都比疾病可怕

口罩都唔會帶呀